梁振英發表電視講話 呼籲市民盡快和平散去

英英>>>>>>>>>>>>娥娥

柒婆都有架 直接定性612暴動
之後又唔肯認定性咗